老人家真係唔應該學王電話

早排兩老眼見朋友有得上網睇片聽歌同we7
係咁追住要我教 幾經辛苦教到有啲成果
兩老就晚晚玩電話 其實都無乜問題
但教極佢地都好似唔識用個音量鍵
依家一個大大聲重覆播緊同一首歌
一個大大聲咁睇緊中共紀錄片
電視機又開到大大聲
我就係廳享受緊佢地既三重奏
有時真係有啲後悔教識佢地

林電話呢

屌 睇內容冇睇標題